呢張圖應該可以塞住話jooe唔靚既人把口

好睇過金毛好多

講真望耐少少都驚忍唔住會扯

jooe好撚好打

jooe清新

個表情同件衫都好正

ching可唔可以幫我比個正評
一個like都冇 好打擊自信

好

j到面青 ?

正評jor jooe

拿 認真 比起其他成員係冇咁正 但有得屌實屌喎

真心jooe係幾得意

jizzed

見到佢都扯唔起啦

睇得出都幾多人鍾意jooe

性無能

佢係屬於個啲口沒遮攔, 乜笑都講得, 跟住有一日講講下笑畀佢誘發左真性慾最後一發不可收拾嘅女性朋友

唔知邊撚個 但邊個都好 都想像唔到條女係賣靚女既路線

J到我腳痛 落唔到床

其實佢未整嗰陣係ok

好撚樣衰

好想同佢女上男下 佢係上面great住un

佢破壞成個mv